我係桂枝人 係香港住過十五年 你問我答

識答就答
怕自爆就唔答

咩事

桂枝

廿八

而家唔係香港住得唔得

無錯

我流亡緊

我係冷凍人呀!!!

訓左幾多年

桂山蜘洲

咩嚟

睇錯咗做荔枝人

桂枝即係咩地方

以為你喺萬山群島果邊

桂枝係深圳附近

算啦00後講普通話就叻